[多圖]印度朱千雪

似
唔似

邊個比負皮

啱先睇完3X反恐暴族
真係好似千雪

你盲咖？

其實幾靚

似麥美恩

相可能冇咁似
但套戲入面似到十足十
差啲以為係千雪拍

似陳凱琳多啲

驗眼啦屌

停止負皮

屌 咁柒嘅喂

做咩話千雪柒

冇錯我發覺放錯左冇咁似嘅圖

點解咁多負皮

畀完負皮先見到依張
between得依張似

驗眼吧，眼睛問題不能輕視

驗眼post

我覺得係朱千雪進化版
眼大左分得開左口大左鼻大左